周潤發 : 萬般帶不走 Mr.A狗 : 用linux

咩料

香港區Linux代言人

收手啦好嗎

同MrA講無用。亦唔好鬧，鬧MrA係浪費自己時間。

最好方法係大家鳩推Windows然後唔好理MrA講乜。就算MrA DLLM其實伯母實際係絲毫無損，佢DLLM你當佢唱歌就可以。

九唔搭八

人地係舉例之神我地識條春咩

睇錯『萬般帶不走，為有用linux』

快d做，唔做正pk

Done already.

#95

"用乜鬼，用Windows算。一般人有興趣嘅軟件例如遊戲同兒童教育軟件比Windows少。Linux幾百個distor，分散零碎，品質參次，除大路distro例如Debian，Ubuntu，SUSE，Redhat外，好多細distro唔夠人力資源去做，MINT都俾人hack入server放木馬。

二十幾年都講緊year of desktop Linux，年年都講。但Linux Foundation（Linux業界最大機構）嘅主席俾人發現響2017 Open Source Summit用macOS做presentation同人講“2017 is officially the year of the Linux desktop!”。真係笑爆嘴

利申：多用macOS"

當年Mr.A玩柒假膠伊度奧嗰陣你重係一條精蟲咋世侄

當年 ...

幫過佢吞精?

人哋以前點點點、幾威幾勁 etc...

廢老思想

廢老: 我食鹽多過你食米，所以你一定錯

香港人既智力原來只能睇到最表面個層
唔怪得唔識成語

16-Year-Old Teen Hacked Apple Servers, Stole 90GB of Secure Files

on9 先用linux免費都唔屌

我又貼

咁你仲浪費時間喺到推linux

蝕底嗰個係你咋

忠言唔好逆耳ok？

煲機嗰陣仲可以一用

用 windows 行一陣就死機
唔知係 oc fail 定 windows 問題

linux 比起 windows 安全，叫 D 人用 D 人唔用，個 D 人又係咪忠言逆耳？

係就落富昌商場間面包鋪大大聲講我地嘅蛋糕面包係用linux整嘅

唔識成語智力就係最表面咩

唔用就代表忠言逆耳咩

大大聲講你啲面包就係linux整咩

係

嗰啲人因使用習慣同個人需要而選用其他OS，喺未有影響閣下利益前題下應尊重對方意願。

你講係就代表一定岩咩？

唔係用 linux 但都唔係用 windows 整

係未有影響我利益前題下應尊重我意願

唔一定

MrA講野唔一定岩咁佢講既野一定係忠言咩

為駁而駁你唔覺好低質咩

我知啦，係Apple!

推linux 唔係咁推，用錯哂方法

我地重有
Raspberry Pi
Orange Pi
同
Banana Pi
添

所以對方講既野都唔一定忠言

係有蘋果口味既

apple pi

咁你會唔會覺得你為駁而駁好低質？

所以對方Mr.A講既野都唔一定忠言
明白晒

因為冇人講既野一定係忠言

所以MrA係度bull shit緊？

會，已改過自新了，亦希望你能好好向我學習

唔見有改過自新

冇人講既野一定係忠言，都叫 bull shit 緊……

Why

唔同意呀？比你寫返幾隻字解釋下 字數不限

寫比你？你老幾呀？

寫得呢度即係寫比大家睇啦
寫唔出呀？

Archlinux?

呢條友真係on9無極限

你話寫就一定要寫？

為駁而駁嗰個咪就係你囉

你仲戇鳩

走火入魔

咁你話係就係呀？

MrA講野唔一定岩

笑死我

亂入其他唔關事嘅 post 推 linux 就最戇鳩

會唔會有人咁on9比人講兩講就用Linux

好人好姐點解要用linux

有 linux 呢個字等於推 linux 最戇鳩

但有人會咁戇鳩比人講兩句用 windows 同 mac

你 reply 呢個 message 一刻已經係為駁而駁

咪食到你班廢老高血壓

不斷亂入post叫人用linux 唔係等於推 linux？

日日追擊Mr.A係無用㗎
倒不如正正經經介紹個心理學家俾佢啦

又唔諗吓點解人哋一用就好自然咁keep住用落去

不斷？一日都唔知有冇入 10個 post 叫人用 linux 都叫不斷？
有樣野叫比喻

個心理學家話屌條友我問乜都淨係識講用linux

同 android user 同 ios user 一樣情況

如果真係心理學家，就會分析「用linux」呢句野點解

亂入唔關事嘅post 推linux 一個都嫌多

linux打bio

所以咪話有樣野叫比喻

人哋普遍都唔受落嘅時候你就好應該收手

bio 7 好lag

人地唔受落係人地蠢人地錯人地鍾意做奴隸

唔受落可以 ban 左佢

尊重民意ok？你係咪想反民主

想用乜咪用乜 咁都嘈一餐

有同無都無關係。你肯幫手推Windows就得。

好難想像針對人係一個民主行為

個班人唔係想用乜就用乜，係唔想人用乜

你鐘意貼咪貼咯，我而家係推Windows。

哎喲喲

A生你真狡猾 老是常出現
算吧停吧朋友 我真累了

真係覺得a生煩膠既一早完全封鎖左佢啦，成班人又要開post公審人又要圍爐，係咪想話比人知自己係弱智，連連登功能都唔識用

If you really want to use Linux, please use something backed by a big organization with adequate engineering resources. Use Redhat, Suse or Ubuntu... and stay away from small distros.

有時間同A生係連登嘈，但冇時間學野增值自己，又冇時間陪下d fd同屋企人，成班傻系

Quote會出現。

生氣了嗎

睇黎你連aur都唔知係乜

不生氣，一早講咗鬧都無用。

Nope。

私底下mra其實當你地傻仔咁撚

怒った?

寫個userscript filter走佢，唔識？冇時間？冇時間你又上連登？

好嬲咁wo

貓
因住比 hater 針對埋你同你老母

咬得我入先算

香港監房比住宅安全, 因謀殺, 強姦率最低, 係咪提倡人人坐監？

on9仔互含

唉屌
一班歡喜冤家

針對你嘅只係好少數，多數人都係針對緊你某啲行為 (亂推linux) 而發表意見，期望你能高抬貴手。

最終都係視乎嗰個OS適唔適合自己而選擇是否使用，而非單單受人左右。

終於出手了

真話冇人想聽

你封左mra未

即係針對人既人係反民主？
推linux 唔係發表意見？

1. 你無視民意你都係一樣反民主，唔洗轉移視線話其他人

2. 唔係，你呢啲行為只會破壞討論氣氛，同時對正在貼題討論嘅巴打非常不敬